真心覺得今日一定會有鬼搞事

搞高鐵站有幾大鑊係人都知
隨時搞到公安落黎武力鎮壓
一定有鬼會搞事比藉口中共出手

一定有，一出手就知有沒有

大家要沉著應對

幾點會合
Ready岀門

左邊真係不得了

邊次無鬼，與其屌邊個係鬼，不如諗吓隻鬼做咗啲咩幫到手就用，幫唔到手就屌

印

又黎激嬲共產黨？ 焦土我地都無野輸

放心，肯定有

揾人帶隊衝

一齊印出黎派！